六大博企拒提供大型酒店作隔離 賀一誠：澳門人記喺心入面

澳門行政長官賀一誠今早會面傳媒時批評，至今仍無博企願意提供綜合體內的大型酒店作為指定隔離酒店，對此感到失望。他呼籲六間博企(新濠國際(200)、永利澳門(1128)、澳博(880)、銀娛(027)、美高梅中國(2282)及金沙中國(1928))要承擔社會責任，「今次都係你哋大考，澳門人睇喺眼入面、記喺心入面」

賀一誠被問到今次武漢肺炎，六間博企的表現會否在未來賭牌申請中加分？他指，感謝博彩業在這次疫情中捐獻口罩，但「唔係話做幾張報紙宣傳下就係社會責任，唔係話送少少嘢出來就係社會責任」。今次疫情是對新一屆特區政府的大考，但也是對六間博企一個大考，認為博企要承擔社會責任。

他指，當地現時沒有確診個案，現階段不需要啟動民防機制，亦不會要求餐廳及賭場停業。

好坦白

鬥地主

支持澳共收賭場皮

So?

想睇何家收皮

南光減八毫子 我都記起心入面

同香港油價始終爭得遠

詹惟中準備

何家仲仆出黎表忠?

朱智賢

賀一誠溫馨提示: 賭牌就到期要續

講到岀面

博企：我賺支那人錢，理得你班澳豬死咩

下跪

中共需要澳門 但唔需要澳門人

咁佢個harddisk都要好大下

如果何家無咗個賭牌

澳門唔畀我哋手足入境，我哋都記喺心入面

問題係佢想單一間大酒店，容易管理，呢啲老舊細酒店，又分散又細，難管理，所以佢先講6大博企

澳門記起心入面...
So what?
夠薑你哋澳門人唔好仆住入賭場做
夠薑你哋澳門人唔好入賭...啊sor，賭場係比支那人玩，同你哋澳門人有乜撚關係？

Ching屌你唔好酸到出面呀，好撚肉酸㗎。林鄭夠幫中央幫有錢佬啦，香港市民咪又係要仆住返工Serve大陸人，有撚分別咩？又同香港人有乜撚關係？

字字鏗鏘

留名睇最後抽走哂六間野d賭牌

唔係㗎根據條約 個牌唔撚續嘅話政府可以直接充公成個賭場

無咗果六間
成個澳門賭博業都玩完喎

係成個澳門玩完

d 酒店大股東有幾間都係鬼佬話事

開多啲牌都收佢皮

澳門特首雖然都係係親共， 但處事手法批評的說話都比林鄭好好多
的確， 企業係要有社會責任

邊使抽走晒6間
是但搵一間祭旗，其餘5間就會聽話

殺雞儆猴聽過未？

淨係記邊個唔反佢咪得
應該floppy都夠洗

你就天真
果幾間都係國際大品牌
因為咁樣就收返個牌
仲有邊個敢做？
你起個酒店賭場都要兩年啦

收歸國有

宜家邊個靠邊個開飯？記喺心入面？識唔識分庄閒？枉你做咗賭業咁耐

世界上有冇公營賭場